尋找一隻GAMEBOY舊格鬥GAME

好細個果時用黑白GAMEBOY玩過一隻格鬥GAME
個名完全唔記得
只係記得格鬥節奏爽快
有個格鬥場背景係竹林黎
用刀劍黎做武器

我有搵過相關GE關鍵字係GOOGLE搵
結果出左待魂比我
但我睇過侍魂GAMEBOY版個畫面,唔係我上述講緊GE GAME黎

所以我想問下有冇人知係咩GAME
唔知都唔緊要,唔該哂你地

加多少少資料
好似有忍者角可以用

世界英雄?

我睇左D YOUTUBE片
唔係呢隻
不過都好多謝巴打你

熱闘 闘神伝?

係咪幽游白書咋

角色係唔係有NINJA+隻狗,大隻男人 拎刀,仲有個拎太刀 劍士 會掉個平果出黎切

唔係呢隻，唔該哂巴打

都唔係呢隻
謝謝你

game gear機會唔會有我上述講嘅game?

拳皇95？